2男中學生公廁肛交遭偷拍上網，家人報案促查

北海24日訊）2名同樣是13歲的男學生躲在室內足球場廁所進行肛交，並被友人用手機拍下兩人肛交過程，上傳到網上瘋傳，驚動了校方及警方介入調查。

有關視頻片長約1分鐘，相信是被第三方從另一個廁格高處拍攝兩人肛交的過程。2人草草“完事”後，其中一人抬頭一望才發現被人偷拍，不過卻不以為意，還笑對著鏡頭。

根據了解，這2名初中一學生同樣來自北海一間國民中學。警方已接獲家長的投報，逮捕了當時“壓”在男同學身上的當事人進行調查。

這起事件發生在今年7月，他們在公廁內胡搞的行為是視頻在網上被瘋傳後，驚動了家人到警局報案後才曝光。視頻中可以清楚看到兩人都除下褲子，光著屁股進行肛交。當他們發現有人在另一個廁格偷拍后，馬上起身穿回褲子，而被男同學壓在地上的同學還笑對鏡頭，耐人尋味。

該間中學家協主席今日受詢時証實校方及家協已知悉這起事件。他說，有關事件發生在3個月前，其中1名男同學經常逃學，也因為被發現與男同學在外肛交而被退學。另一人則在接受心理輔導。

“校方已給予該名遭退學的學生機會，但他一路來都有很多問題，但發生上述事件後，該名學生必須被退學”。

他說，基于事情是發生在校外，非校方可以控制的範圍，校方唯有給予另一人心理輔導，讓學生知道事態的嚴重性。

該家協主席也不解視頻被人上傳到社交網站後，對這名仍在校內求學的同學造成的困擾。“我們已和學生父親商討，讓他轉到其它學校，以免承受不起校內同學的議論，影響心理。”

另外，該名退學的學生已被警方扣留調查。威北警區主任諾再尼也證實此項案件，不過暫時無法透露進一步的詳情，有待調查后才能公佈。

新聞來源:

注 : 檳城北海乃海外第一所台灣學校所在地。

月工月工女子

有JC唔屌，屌屎忽

cp

北海24日訊）2名同樣是13歲的男學生躲在室內足球場廁所進行肛交，並被友人用手機拍下兩人肛交過程，上傳到網上瘋傳，驚動了校方及警方介入調查

Gay

連登孤島

圖呢屌你

13歲

月工女子身寸米青

明明平時必定有片

多啦A夢床單